跑步撚正仆街

屌你老母
渣渣下車條死鬼佬跑步衝出黎
bood鳩你就舉我中指 咩人黎

係我黑仔定係所有跑步撚都覺得自己好撚型

同26有得揮

Mk仔黎

通常我都會駛近佢入空波踩幾下空油
等佢吸吓廢氣

跑步撚其實係露體狂，無論男女跑步時半邊屎忽露出更甚者，男跑者有意無意中，半條jer露出嚟

好正

單車撚一樣咁撚仆街

宿命
揸車就有盲毛衝
行冇燈位d馬路就俾人呠
踩單車就有人行單車路
行行人路就要避單車

撞鳩佢

車死都唔抵可憐

真
佢老味d撚樣好似跑緊唔停得咁
而家到底係一停就會中風定心臟病發
就算見到紅公仔都死要跑出黎

鬼唔望呠撚到佢心藏病發

鬼佬黎

下次試下先

呢啲會慢慢跟到佢跑完先

最撚憎啲人跑馬路，但隔離條行人路空晒